[I/A] PES MOBILE 2021 【368】1001無人開？

亞洲精選

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

樓主個名好熟

lm

幾分?

what 7 you say

心很累

1001唔開po是pes po的傳統

Any

go1？

Ok go

my id 622603932

My name the notorious

ching勁癲，全場㩒屌我

你守唔守得住佢既4312？

巴打都好勁

我輸2-1，但我神龍咗先唔駛被大炒

宜家二十中二十尾，仲要要求人地有車有樓先有得，我心諗，咁點解你以前十八廿二果時同人去酒店就可以啪，我就要買層私樓先得？ 你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？

老老實實，女人婚前婚後都係兩種黎
U take care la

百貨應百客，願者上釣

call g la

any try

ok any

go

樓主是誰

ok play 2
tell me which better

cls

唔係講笑
科蘭真係神獸級

唔知踢乜

ok second time

1st better?

好似係，try 多次第1個睇睇

Ok any

Go 1

Ok t ry

慘遭屈G

TAA打閘防守唔係好店

messi cf forlan amf better

我認我配不起呢個bug級前鋒科蘭，但你可以！

我睇到個lihkg po 笑死
100萬請一百個人

無追，佢請人做咩要籌旗

自稱搞保險 請下線
真實：譁眾取寵 宣傳

發咩現
同牛贏波一樣
靠-6

呢條柒頭既野真係愈搞愈柒

又鞭牛

自爆咗好耐啦
真人又高又大隻

我真人似坂田銀時

有無link

有糖尿？
小心身體

其實台港無引渡一早都係，但從來只有香港犯事著草去台

板田銀時 原來得27歲

原來佢27歲 但係有糖尿

Go?

Any?

我以前每集都睇兩三次以上

個樣似弱智喎

咁又誇張啲點解要睇兩三次以上
我之前停左無追

巴神幫集結！

Ok

明天

巴神幫深夜
推po

課$78

你簡左國米定a米
算啦 打5哂個d拎1埸200 e points都ok

唔抵，免費嘢

自選國米，一場加1800分

點睇牛絲課1000 coins
4抽中科蘭，星仔，唔同一般人要打生打死，浪費自己人生，又享受唔到gameplay

preset 簡國米定A米？

我淨係打左一個

A,

咁你點算

打多個 抽下monaco球員準備整monaco隊

好似真係課金先易中
1000

根本免費coins 同 課金 coins 中既機會率唔同

如果一樣，佢洗撚幫你分兩種coins咩

就沒有一個能打的?

有無同中隊長玩過#[/member]scheme#cow

Diu和 都-7分

Who

樓主

你玩過？

ok any？

晚上好 新年愉快

牛年好 吉吉

Play wt

雖你 我主要fp

Golden ball me

ok 准許 go

Annie Are You OK?
So, Annie Are You OK
Are You OK, Annie
Annie Are You ok?
Are You OK, Annie?
Annie Are You OK?
Annie Are You OK?
So, Annie Are You OK?
Are You OK, Annie?
Annie Are You OK?

終於簽到呢個陣

垃圾陣狗也不屌

lag lag 不過你隊波勁

你點解咁做

你專登擺老烏

和局合理
新年 一團和氣
你隻abraham 強勁

Fp 版重勁

是但啦 我好欣賞你金波隊
有高登狗金波隊feel
我咁多日職fp 加上95kubo 都攻唔入

我都覺
打單箭頭 或者 雙箭頭都好屈

我用唔到安東尼奧sad 左

Again

why 狀態太差？

紅箭

你唔怕lag的話
咩隊

Again golden ball

ok go 我繼續訓練日本仔

刺激的賽事
漂亮的絕殺

廢事唔入啦

Last?

不了 差唔多食飯
我已經知道你金波隊的厲害
仲有好多md打

無所謂
我鑽研技術 輸贏不是問題

preset team有無簡過祖記

Last one me shower

無 我簡a 米

選擇左vissel kobe

NO

踢成點

你狗黎?md都打

未得閒打
上次2d1l

別這樣吧 老鐵

anyone

watch 歐聯啊

吉睇歐聯？

係組team 好玩的

中隊長？

你嚟？

no la唔知邊個黎

開咗post又無講嘢嘅

摸唔透睇歐聯？

無睇r聯等決賽先睇啦

@上條

加泰又輸

包樣屈g

喊了

點睇熱刺炒左肥普

肥普踢法似我

各位早

唔知冰個嘅分身

騎士帶著榮譽歸來？

咁準備挑戰挪威巴未

挪威巴屌完女，反擊更勝舊時，避戰了

普捷天奴揭秘：麥巴比平靜而自信 賽前就承諾巴黎必勝

基利安（麥巴比）賽前感覺很好，昨天（週一）訓練中，他問我：‘你在魯營贏了多少次？’我回答說：‘一次，帶領愛斯賓奴。’他對我說：‘明天將是第二次。’比賽結束時，他對我說：‘我告訴過你，我們會第二次贏。’這就是為什麼他是一名頂級球員。

你1001
係咪你分身

禾矛分sun

甘冰個系中隊長

好有喜感

菊分身

老是常出現

上蛇條睇條on9輸4粒仲笑到咁

樓主好恐怖

除返開唔使$100一次
當人傻仔

下場6:1反cup easy la

kg we go?

幾抵，係咪肥婆嚟

not free now

ptgf呃錢實錄

2000都呃 炒下股都有

你一定買左股冇幾耐

聽我講，唔好去炒股，去炒樓
炒股唔會搵到錢，炒樓咪埋眼就賺幾球野

小妹新手

again?

哪有錢

簡迪通你窿again?

一手先執個$2000 有撚用咩

大家睇咗黃世澤(路名哥)最新公佈嘅連登五毛名單未？連椰子(坐緊牢)都變能埋五毛，勁撚癲！

皇馬間諜黎

大雞樂（熱狗區議員黃兆健

牛買開咩

佢炒樓師

上條go?

早排中左2手心通同1手快手

屌那星，呢排抽新股，好多都唔中

孖咗都唔中

鳩文呢條友請佢番黎都on9搞破壞無建設

go?

hi 武力

我係

剩係送俾巨頭

我估用gp抽，上年都有出gp im box

樓主之前放Account
但係而家仲未有人要
所以想玩返

手足

菊嚟
已fact checked

劍神勁定係燕十三勁？

The king mbappe

布斯基斯支持區

u fatfat

我在職貧窮

有無睇

fake

值得興幸嘅係，無咗咸爺嘅手足仲有牙朗😔

我窮
係我啲朋友有錢

咪玩,朗尼一定高過牙朗啦

有我人Go

c wong go?

Go住先啦屌

聽都未聽過泰國人踢波

下場all in巴菜歐聯次回合反cup

go u host me goodest

Invited gogo

Hi 67

跟

Slow

How much

Hi金毛 打緊gta

你tg pm佢

me -6迫和

咁早玩

打唔打多場

踢得Good

佩老大竟然頂唔贏美c

跟。。。

中隊長係邊位巴打

Goodest gameplay

劇本波

我個名已經解釋一切

係我，之前放個Account。
但係你哋班友話叫我繼續玩。:(
跟住而家變咗我幫人放Account

你第三球我郁都郁唔到

劇本波擺明
btw呢隻西game罰球根本無得守，比人食硬

d gameplay係咁智障

我個account 你收唔收

罰球入無所謂第三球根本白痴
啲人仔企定定

gogoooo

u play with 用住

唔收，淨幫人放

why

Go one

go why unhappy

Invited

me rest做埋少少野收工

oning

Coz i lose
我係一個好著重輸贏嘅人

ok識做了

劇本波唔洗理啦

唔好比我贏我會割禾青

講笑only

電莖=

三巨

琦玉 = ？

=

牛=

高登=光頭仔
一拳ko咗

大奶

有無go one

Lag go?

no la too lag

go gut?

Ok try 1

gogo

No

後衛本身望住個波過梗黎 臨到即刻縮後俾咗你

包皮四球

Fifa Manager好好玩

兩個國米垃圾都唔郁 點mark

Career?

Big gun cb =trash

Yes

打左兩個 盡力了

I have almost 1000years experience,won 500+champions league since fifa 14

a

Respect

樓主呢
開完po就潛水

有冇go

點樣防止親戚啲細路毁滅自己部電腦

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我用紐卡素砌緊宇宙隊

辛尼 麥巴比 辛祖
夏維斯
卡馬雲加 華為迪
艾維斯 烏柏美卡路 迪列治 阿諾
當拿龍馬

Teamb點砌好

李察利臣必買

Teamb差左閘 攻中 中堅 龍門

又要重煉了
放ac
仲有全game全強球員-朗尼

一開始一定係咁 買superstars砌宇宙隊 你玩耐左會發現玩垃圾隊升上英超先係real man

Mane haaland salah
Oddegard
Valvarde de jong
Mendy varane gomez candelo
Buffon

文尼 沙拿 文迪 簡些路 保方 華拉尼都老
已經玩左4季

如果玩到連mbappe都30歲
咁點知買咩人好

去Lyon買cherki 前面買Jesus Greenwood

屌你有料直頭唔知有呢個人

有regen 如果cr7 退休 會有個重生人 17歲94潛力咁

Oh 我都見到青年軍有幾個好高潛力
但一開頭得50幾 點升好

吉有料

通常d人幾多歲就要賣

30+開始唔值錢 ai好on9的 垃圾或者老野一樣賣好貴 買你人就賤價 記得同佢講價

有排 要比佢比賽同埋去球員訓練玩果堆training 升佢

海絲quote我兩年前嘅reply

買人可以考慮妖人 冇乜名氣但係game入面勁果d 同埋例如你用皇 asensio 呢d潛力高但係game入面垃圾 簡唔中出下 等一兩季升到91 rated之後高價放 大把水魚

我好市儈

買哂包皮夏蘭番黎屈g好爽

有d人明明年齡細 又夠出場時間 但數值升得好慢 係點解 好似辛尼奧路咁 係咪有得睇潛力之類既野

已經買左

如果球員唔happy唔洗理 基本上冇影響

我Fifa 14經典例子 c朗:我不開心 賣我plz

我放左佢入雪櫃

四個月之後嘅c朗:領隊I love u希望一直留在這裡 請讓我比賽

That’s my boy

pes po傾fifa，串能到

夏蘭屈到喊
你可以考慮買甘美治，可以打好多位，防守包位幾好

呢排清bookmark咗嘅post咁啱見到

梳問完野了 而家講番pes

bear頭先學你
串能到

你覺得我追唔追forlan好

多多錢都揾唔番細細個嘅時光

無所謂，我鳩噏下 我自己都成日po鹽濕圖
而且pes都無咩好傾
咪又係
anyone go?
go
ok go

咪當推下po

追 大家都是pes的小迷妺

一張麻友不願披露的照片

this po好笑

我上連登淨係入呢到同埋睇下熱門有冇好笑po
都未試過係其他po到吹水

我們中出了叛徒

我上連燈係為咗見下兩位巴神

認真有d想追 但又驚冇馬會嗰隻咁好用

呢到有冇admin? 屌斦老毋pes po唔傾pes?on9?

I think he is better than ma t that one

Dllm la得個講字
勁撚過馬科多多聲

冇星仔

同玩三國志一樣 一定係要用嚴白虎班on9先係真正開始玩遊戲

[I/A] PES MOBILE 2021 歡迎新手加入（298)

#823 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吊奶星，一早定咗po規矛仁里

我一早話左呢隻曼版勁過馬體版
兩個唔同層次

隻手有d痕

same

我試過用，玩到喊出黎，招募唔到人

有好撚勁

真係勁，
我三十碼向下拉八成入

post李華度耶穌圖出來pls

咩on9 經驗值錢

屌 好懷念

成座城無人做野

Real man

每天pvp才是一個良好的榜樣。

三少爺勁定係燕南天勁啊

我用張角 落雷

一定係燕南天

查案黎講
柯南 金田一 陸小鳳 楚留香 點排

太高能力太屈

6小鳳食過公孫大娘 最勁

唔好on9 la ching

你咁好記性
楚留香係咪食過咩鐵觀音 定血觀音

唔記得了

太easy

張菁最能正

蒼天已死 黃巾當立
有無人john 我pes黃巾軍

潘鳳做主公 統一天下 先係real man

睇斗破

有得用武將玩先正，做下太守，再作反

你幾時上去玩下

有冇睇埋圓月彎刀

有
古龍基本上9成睇過

巴神幫點名1

2

阿飛勁定劍神勁

你唔上?

咁多紅

打晒match day都夠皮

喂你5隻forlan比隻我啦

唔係好多，OK啦。我都諗住放我自己嗰個，50唔重複紅

3

三隻trade左haaland 一隻賣左

阿飛綠帽佬垃圾
內功太廢
暗殺可能勁啲 光明正大打應該輸

林仙兒

你追多左幾多
我轉頭都追下forlan先

500掛 冇db7收工了

正式連屎眼都俾人屌 阿飛手都無得摸

any?

咁重口味

之前有隻APP叫武俠Q傳幾好玩

ok go
遵守 post 規

go, btw咩post規

where r u

load唔到岩岩

54抽 0紅

後期好型
屌打傅紅雪路小佳嗰班細蚊仔

屌

Hope u can get 5 Beckham

唉都唔知追唔追好

xxxxxx

傅紅雪死跛佬 贏到都無用

剩返100 抽fp啦傻仔

碧咸打cmf定dmf好

cmf for sure

CMF

唔好追了

追，可能下一隻就係

課左78蚊原價coins破左戒

高登狗都幾有錢成日追im

隊長

截完球波彈去你腳到單刀on9到

我好中意傅紅雪
毒𨶙
葉開太完美

我今次追星都接近200抽

不了

見佢dmf數值高d

咁能正

上下半場好似兩隊波咁cls

你究竟是誰

Check下個戶口 好似都係玩金波好d

洗碗先，晏d再go?

未

屌又邊個quote

quote咩

hi yellow
會唔會抽莎奈

唔會，成日覺得sana好煩膠，扭扭怩怩成個女人咁

因為佢係女人

渣嫁

rabbit點睇sana呢類女仔

數值浮雲嚟
dmf要個靠山好啲

中意鶴乃多啲

傾番pes,謝謝。

努力形

Ok try

中隊長呢

洗完日子會過得好d

食外賣無碗洗

點玩
咁樣漏

乜事

佢上左水

工豈

咩事

點睇baresi

最強cb

幾好，屌佢換返隻新版大帝俾我。屌

有冇快閃

我好懷念baresi 大將軍

屌好撚想要紅金寶
嗰陣時最好彩Adriano補VB畀我

Any go ?

Gogo

show me db ok?

你好 西哥

who is vb
一個問題 點解你會負責開post

連吉都讚好！

Hk no.1 db7

因為想賣帳

Ok any go fast fast

打贏3巨頭就考慮買

diu go

我想買菊花個帳 幾多錢

go 5 go ga

??u ng is play with 反hot?

真？好呀
留ID，派徒弟出戰

he disappeared again
go
quick

Who the fuck is菊花？有冇圖？

Go

今次醒咗

笑死

Ok I go

@電競

高登，月兔，牛 守尾門
record video please

ok, go 1

@吉

Ok go yellow

2隻cmf對掉會唔會好d

398x2

PM tg @EndangShou
搵我徒弟出戰

弓起bear

真係五隻咸 屌你

吉五蘭 高五咸

為啖氣 唔見左8舊水

就5星

好渣，兩下中間射唔入

證明佢好明顯會令你其中一隻不停重複引你課

高五咸請回

應該係話其中一隻個機率特別低

Goodestgameplay

心已死

中隊長係騎士？

金毛貓好勁，唔關gameplay事

點解咁講

Rating都可以攞黎吹？

下個更可愛

叫左你 買fp啦on99

冇野 我以為你地話係姐

電腦分析
90%係

新玩4312我都要變強

嗰個叫評價，講埋吸引到你哋咪得囉。

想睇你同佢打

唔好話你呀
我都想睇你同佢打

one more? 試吓轉setting

告魯夫97洗唔洗改番佢

ok you go with yellow

同rabbit玩盤先

同邊個打

下次提吓佢

u two go sin

ok

到底你是誰

同我friend打
我冇玩好耐啦
我淨係黎放帳
留咗TG，你約佢打啦

全港第一, 好似幾勁

我一定輸啦我淨係試過開服頭一日上過第一

你完全冇騎士精神

輸咪可以學嘢囉，你唔想精進吓咩

終於得閒，有冇人go

呢個語氣
好好認
你終於返黎

笑人 你下次咪又係咁

唔係佢 肯定

咁你咪下次笑我囉

明咩感受

上水俾你睇其實好垃圾

電莖認證？

🤔

我比較想現實踢波勁多d

抽咗15下乜都無我都想要隻勁d嘅amf

Go lor

冇所謂啦如果我介意就唔會po上黎

哈哈哈哈！柒頭！

朗尼35
入：6
助：25

係街

Agger

我覺得呢隻打amf一般 回防回得太後
進攻佢走位又好怪

有心玩嘅，就算推緊車都會玩

呢隻驚同現實差好遠

B2b係咁，得普巴、尼維特可以amf

比隻forlan搞到乜心情都冇晒啦

咁我一定信你
屌 咁呢個係邊個分身

姐係我意思係 打機勁到曉飛都冇用

朗尼=銀波

咁用咩好bruno好唔撞得

普巴/尼維特

冇告魯夫？

想問吓而家入坑玩應該抽忍者龜定係科蘭？同埋紫卡下季係咪會冇咗？

你師父知唔知我地幫佢起左個咁撚型既朵

only yellow

forlan
係

你仲有 11 個鐘刷
good luck

彈

夠晒啦 紅同金都唔大分別

點hi知 again

go 1? rabbit

垃圾game

其實你份人都幾on9

Forlan db7抽到是但一隻就開啦

gogoo

try 下pogba先

大家咁話

想quit

dont angry bb

Any gogo ???

咁鳩既名都諗到

其實我想訪問下你心路歷程 你果日炒完屌佢果陣明顯一早plan定你幾時打算的

Ok gogo

ok last 1x%

你啲人first touch好on 9
但G8幾勁

goo

仲有無我就係要呢D 大大份

其實唔難 佢為PvP 榮耀而戰果下完全係一個騎士咁

Bin晒全部人c 係人見到都反感啦

個陣好啱佢

主要係佢講野好有骨

again? 啱啱defensive想試埋offensive

Pes 王子ok?

drink soup

咪又係433

433夠立體。好玩

原因?

兩個後衛撞埋一齊 好野

諗唔到 好似都係騎士型棍d

認真D得唔得

btw
我有個pool差九抽補底
抽唔抽埋佢好
栗根心up嚟

電莖唔應我

讓我你亂射

無電

我諗住curve 但美斯個傻閪搞唔掂

Pes 風紀here
Any happy

美C傻逼仔

又唔答我

小妹玩梗電莖
what can i help u

限定or常駐？
真心吳爽4大神獸好少見人追

你師父知唔知我地叫佢騎士

冇問wor佢話冇mon po

又係halan
Ag?

嬴人8:0 :你其實己經盡力架啦

Ok show you 普巴amf

限定
不過係栗根心up

送咗100抽
第九抽時中咗一次

可惜

Haaland巧屈
Next time need rest rest

我想中場全部大大份 大大隻 大大力
最好全黑 巧積極 巧體力

普巴
麥湯、簡迪

可惜我無麥湯

多句黑未

補咗去博歪啦，9抽換都換返嚟

有曬計畫

收番埋你隊曼thanks

diu 咁你都記得
仲有唔打 要全家中武肺

就係你啲人破壞理性討論

依加我係
pogba
Kessie gsilva veira好黑

Dmf 唔太夠黑

Rodri係白人 唔想用

最強中場
大大份 大大隻 大大力

朗尼好礙眼
紅中一點藍

湯馬士柏迪

沒有

聽日有Ndidi
夠曬黑

咁不如抽馬昆

呢個黑到曉反光

ok
第一次咁想歪

Any happy ?

日版未試過送免費抽然後up4大神獸
台版代理係咪搏屌

我係pes常敗將軍 影之實力者

話就話新年送100抽限定
咁啱情人節up心
但我覺得係故意

無招無式

眼訓了 不玩

古龍內功好似冇乜用

我法國只要我出局 個盃就會斬

Anyone go but no

新年好嗎

古龍的確唔理內功
通常一招就死
筆墨用黎形容氣氛 唔描寫打鬥

點解唔歪

連登估值幾多

佢應該開1000up

得一個限定pool?
心仲要係常駐嚟

ok 我大發慈悲 有無人go

狗咬呂洞賓

3500-4000左右

算便宜 起碼一萬啦

重複真係好慘

睇黎好多人怕左我隊日本仔

係
兩孔心

我有五隻

我小本經營，刀仔鋸大樹

我經常勸喻fp已經足夠 不要im

anyone anytwo anythree

ok go 弟子兵

咁快手 跟

月城雪兔係邊

又係衰後衛派膠

扭波大戰 好玩

唔緊要啦 都係玩大家扭波功力

打緊其他機later

後衛on99漏波即刻送一粒俾你

打嗎老鐵

lag 啫 唔係未必會失誤
我自封為pes 高僧 勝敗榮辱只係過眼雲煙

唔你老母咩 我不允許任何人擊敗我。

做陣野先 later

try?

我係pes 掃地僧

Let me try try your on9 form again

Later

Tg?

@fuckyougolden

Dllm死傻仔

今場明顯gameplay問題

唔記得左你係pes account 估價師

屌你

我都覺得怪怪地

唔係買就過主啦

個陣好用㗎
唔使成日4312

老實講 真係ok 定你用得好

好多日本仔用

仲有冇人玩

Ok later learn learn

one

日本仔唔用五後衛？

痴線
課左原價coin 78，連續兩抽im

@高登

不要害人

有啲用5212

Can mbappe reach r9 level?

抄襲我

Pes post 2大on9
巴神 吉

dllm

我帳戶值錢嗎

收嗲

Fku

35-40

點可以少左你呀

olunga 都值錢過你成個ac

免費送都未必有人要

yo go？

go 🧧

sor 突然有公事

母事，我瞓了

Goodnight 鄰居
我認為打落去 你會大炒我

尼馬扭唔到一次
你個銅波龍應該遠射就入

kubo 硬爆入波
唔係咁容易的 起到腳 係你本事

我醒目仔黎

你怒剷尼馬先入到

On9嘅醒目仔

自動鏟 日本仔fp 防中tanaka 好勁

@兔 呢個？

原來有銀波fp

邊有

啲日本仔啲有

圖？🤔

Any go?

我冇抽，啤應該有抽日職fp

can I have your id?

我有抽 你係咪on9

709922854 gogo

added ching 有無係度打過

樓主pin this 呢個應該多人買
唔好淨係pin自己

倒掛
btw ching 好波 入lag我可能輸仲多

狙命林琴

佢自私
ozil 新年過得好嗎

屌 原來老屎忽黎

No, again?

唔lag*

你唔嫌lag的話
go one more

有d事sor下場唔lag

Go go go

我lag王黎唔關你事

日日都玩 冇時間上黎9up

唔關你事 佢pes po最lag

屌你老

yes

你盡左力啦

唔訓?-.-

有追po

每日返屋企第一件事就係睇你地9up左咩
緊貼時事

唔訓go5go

ok try

吉五蘭 高五咸 巴西的神 人稱深夜三劍俠 亦有人尊稱為故說八道三人眾

呢場好順
可惜都係輸😭

Go I try try maldini cb

呢場好順
還我清白

138$c朗，幾好用

順呀，hehe

我用開日職fp 牙朗唔sick用
我隻amf = 小白
inui = neymar
kubo = messi

加油

少年你太年輕了
你沒有聽聞過這樣深夜
早有獅王碌柒互含嗎？
三劍俠並不入流

709922854 go

added

Gogogo

我似c朗

Fing毛巾叻唔叻？

香港明星靚仔 我覺得得林峯

有冇帶套

... bad taste

我似巴洛迪利

好gayer

我好耐冇睇過電視 對上一套就係林峯查案個套
之後就係Viu男排女將

算唔算派左帽

啤巴

你好朋友係咪女仔

屌 以為有

我覺得劉德華以前好靚仔

Again?

你地啲後生仔好淫亂

我以前覺得劉青雲好靚仔

當你飲到唔知自己做緊咩

無間道黎講梁潮偉型d

唔算啦
都冇大肚

我算守身如玉 冇住hall

之後要生性了

你條女唔比你掂咩

梁朝偉同劉德華無得比
好撚普通

打個友誼波破冰

有道理

大家好

隔離飯香？

退出巴洛迪尼球迷會嗎？

親切有禮可愛

背叛巴神 get out

改騎士個名 反正佢用左你

啤巴個巴=

認真 有冇人改名叫pes騎士

大家幫手吹爆個post好不

一陣又比人鬧牙

唔吹水我做咩要上討論區

無 尤其係你生到黃浩信咁

飲醉想訓覺強過想屌西

不可 pes po請討論pes

深夜零晨

啤巴同你醫情醫性

真正飲醉點會想屌西只會想攤係到

咁男男呢

老老實實你個龜密有人埋左單未

有d閱歷

agger

你問異性嘛

Fuck you golden no Fifa

啱唔嘔都要訓

酒醉三分醒個d,一定未連續對多過6杯brandy

有冇撚過佢等緊你埋單

Pes po = 聖人

懷疑你比錯signal你個fd所以先搞到呢個地步

死老野 白蘭地

但唔閪面個陣又好撚正

靚仔！有錢！名校！車！

有錢最重要 已經贏
仲要靚仔

飲開拔爛地加冰
再嘈開支茅台

D時間錯到飛起

大家都未玩夠 好似係

屌外星人？

@獅王 我地進化左做名校仔

茅台幾好飲
唔會hangover

我black label已經覺得巧難飲

唔叫

Me open

飲blacklabel都醉
兩個都扮醉